PS4 FIFA Fresh Jr 招常上線 前鋒 攻中 防中 打比賽

PS4 FIFA Fresh Jr 招常上線
前鋒 攻中 防中 打比賽
開波時間 2230-0130

節奏爽快 簡單配合 傳球快
常上線 有咪 有心打 配合度高 不新手

psn hugohui10